grad唔到可唔可以寫CV?

識個fd佢讀hku nursing，讀左2年讀唔掂quit左

然後佢直接出黎做野，做其他field

佢同我講佢照寫讀左2年hku 係cv上面

原來grad唔到都可以寫cv

冇所謂架
佢CV上可以唔寫畢左業架麻
再講人地做REF CHECK
CHECK到呢D CASE一樣死

唔通2年吉左咩

無寫自己係Bachelor咪得

ref check會check到
以為聽過啲巴打唔寫就有人請
寫左連interview都冇份

更何況hr見到2年空白期 點都會問掛

點會check唔到
公司收左個candidate既授權就可以SEND去間大學問資料
一野就知究竟係咪畢左業啦

check得到
不過多數都未必會check
之前有單嘢有條女學歷同工作經驗都係假做左高層一排先畀人踢爆

正常都會要cert copy既

假cert囉

有冇cert都好
總知間你授權左間公司都有資格去CHECK
so far我做過咁多間公司都係有做呢方面既background check

有啲唔明 係逐間大學check

公開試成績一般係咪唔好寫落cv

寫full cert之類咪得
出黎做野邊撚個理你成績者